[NBA Draft] LA Lakers 湖人 2017-2018 球季討論區 (1)

Link:

NBA Draft
香港時間六月二十三早上七點開始

湖人有二個首輪簽：

2nd Pick
Targets: Lonzo Ball, Josh Jackson, De'Aaron Fox, (Markelle Fultz)

28th Pick

Mock Drafts -

(Chad Ford Mock Draft 4.1)

NBA Draft - Lonzo Ball

NBA Draft - Josh Jackson

NBA Draft - De'Aaron Fox

未出防守片

NBA Draft - Markelle Fultz

無防守片

做咩又開多個

Luke 上季戰術分析

的確係人情價，當時簽貴多 5M，好似 Crabbe 份約咁就變爛約
不過我見有記者話湖人 FO 唔單止係「願意聽其他球隊報價」咁簡單，仲主動賣緊佢
照計無理由要咁急，唔知同 draft 果兩個首輪簽有無關係

Jerry West wanted to re-join Lakers 'more than anything,' might settle for Clippers role

Before Buss hired Magic Johnson and Rob Pelinka in February to lead the Lakers’ front office, West was regarded as a candidate to rejoin the mix, and those close to the Hall of Famer have indicated he was excited about a potential homecoming.

“He wanted it more than anything,” one source said.

係就好，希望 Jeanie 唔會比私人恩怨影響到

想開個 post 講 draft，反正呢排開始 workout

佢同Denny green 一樣收友情價

心入面真係唔想放佢

Fox除左無三分,其他野都幾好,防守都唔差

如果 rumor 係真
同 Clarkson 上季表現退化肯定有關
可能係因為少左球權，一有波到就打得好急，好多球格硬上

好多球探靠睇球員 NCAA 罰中命中率判斷佢地射波實際上有幾勁
好似 Ingram 咁因為罰球唔過七成所以 draft 果時比人懷疑佢外投能力
Fox 暫時零外投能力，但係佢七成罰球仲準過六成 Fultz & Lonzo + 五成 JJ
所以我聽過有球探話佢三分肯定有得簡
Monk 同 Tatum 同 Towns 都係八成

成集講 Lonzo

The Miami Heat and Los Angeles Lakers are seen as two potential suitors for Dion Waiters when he hits the open market this summer.

似係流料

有撚ab0既防守質素咩

搞咩開咁多post?

我都覺 個肩頭好似強壯左
btw個頭做麥q野

認同，JC要再上一個層次，只有靠 defence,身體條件有係到。

反而覺得防守有時d sense真係天生
印象中無乜邊個可以練到一級防守
努力極都只可以進攻上成長

認真我從來無批評過 Fox，唔計外圍投射佢其他野都好勁
有 mid range pullup 能力，唔算完全唔識射波
你話我吹噓 Lonzo，其實係因為你地太 underrate 佢姐
我由始至终都無講過話 Lonzo 一定會係 2nd pick

其實係
本身防守唔好，頂多練到 above average level 左右
不過 Clarkson 防守有咁勁，實有其他球隊願意出 20M+ offer

fultz又係咪真係咁屈機 雖然見佢射tough shot pull up都有 但睇番數據 同dlo差唔多

同 Dlo 比，Fultz 運動能力同持球得分能力勁好多，尤其係籃底 finishing
組織能力相比之下唔係 Fultz 強項
Fultz 防守端同 Lonzo 一樣暫時都係潛力 > 能力
睇得出 Fultz 防守端有 upside 但係有時佢好懶

NBA range 三分起手命中率

ball啦唔洗諗

Next curry

Monk

2nd pick唔洗諗monk啦

J下only
佢d進攻同效率真係幾唔錯

Jc 換去熱火有無可能🤔🤔🤔🤔

同熱火換咩返黎先？

其實jc應該唔少隊都有興趣
平第六、七人搶分
不過神算子會唔會咁易放樂透出黎

老實講trade嘅話唔想再trade pick返黎
難得有個平又叫幾穩定嘅後備得分手，重要唔介意打後備
trade pick嘅話又變返個新人又再練過

除非清到約/換到當打後備球員

擺爛隊收唔收

估唔到 dennis smith 射 NBA 三分仲準過射 long 2

大家支持邊隊？

騎士

Per source, the #Lakers would pass on Lonzo Ball if #nbadraft was today. Team isn't convinced he's a star and remains concerned about LaVar.

Lonzo 同 JJ Fox 距離未大到話一定要簡佢
不過呢個記者無咩公信力
湖人內幕料最可信應該係 Shelburne, Ding, Medina 呢三個 beat reporter

King James 邊隊就支持邊隊

似試訓前放風俾壓力ball

湖人班新仔防守真係要苦練下

DLo 難度同JC身體質素防守無理由咁差

防守勁到 學到7成都好

Klay防守不嬲好
之前仲有ching話佢防守被高估

出道個時唔太好,比mark jackson調教左先咁好

本身諗住 Magic 只係象徵性咁做 GM，唔會好 involve
估唔到佢連 pro day 都去

In attendance for the Lakers was president of basketball operations Magic Johnson and point guard D’Angelo Russell (who appeared to be having a grand old time scouting together), as well as Lakers front office members Ryan West, Joey Buss and Jesse Buss. Rounding out the Lakers’ contingent was South Bay Lakers general manager Nick Mazzella.

呢排吹緊klay過來我湖
大家點睇？

今場又打返起都無乜可能啦……

klay 份約去到19年
即係一定要靠trade
我地無球員岩勇士啦 講真

之前佢講過話拒絕過其他隊gm位
放低自己d 生意 一心復興湖人
好期待7月1 有咩搞作

至少呢兩年無咩可能

希望佢唔會亂簽人，千奇唔好 overpay

Kobe

見到班 'young core' 練波，倍感安慰。
Btw,各位手足，對b.ingram 有咩期望。我預佢上到20ppg

我估18-20

期望有 20+5+3
希望佢進攻會進取d

15up收貨

想睇到佢射到波，或者自帶再射

應該難d 羅仔就可能有

15收貨 (3pts 要有33%+)

羅應該可以上20

咁樣嘅話真係收貨
希望最少
B jai 15+5+5
Dlo 20+5+7

法國 d.fox 好有星味
睇佢 work out d 片，個shooting form 幾靚下，又smooth ，想 draft 佢多過粒 ball。
雖則ball 個 type 球員，算係難得一見。

Btw,有冇手足知道，ball 聽日既 work out 係未全保密，唔會有片段流出 unless released by Lakers ?

Lakers nation ?

我對dlo既助攻數已經無期望

我對dlo 已經無乜期望，希望可以比佢binc 。
無可否認，dlo有潛能既，但感覺上唔多勤力練波。

Luke Walton says the Lakers’ young players have been in the gym ‘pretty much every day’ over the summer

同感
覺得佢個人低低bb咁
好鐘意玩
相反阿牛個人沉實好多

巴打，曲定直？
Dlo 係貪玩既，但後生仔，邊個唔貪玩。
阿牛係差個腦

直
對dlo期望大 當然想佢勤力d
我其實反牛，沉實講緊平時d行為，唔係球場上

Push up都睇得出佢鳩 不過有勤力練波就唔柒理

呀波workout緊了

進攻端 13+ 都夠
最重要係防守端表現好同三分命中率有明顯進步

agree
係驚佢頭兩三季打到好似 Mudiay 咁

@ArashMarkazi
Playoff-like media turnout in El Segundo for Lonzo Ball's Lakers workout.

@LakersReporter
There’s a massive media presence at the LAL facility awaiting Lonzo’s post workout availability. More than I’ve seen in my 9 years here.

More than any workout … and about the same as Kobe’s final press conference after a Finals win.

咁誇張

無片睇？

Workout緊JJ

Jj ball2選一啦
唔好諗d咩fox喇

agger

Fox 個勢升得咁勁，一定有原因既

放風想kings Trade Up咋

Kings 應該好想要fox

其實76明顯唔想要第三
JJ/Fox都撞死Simmons
同Kings換5+10好過
Divac條on9仲話肯Trade Up換Fox

suns 同 kings都想要

其實冇撞
saric同embiid兩個都打得幾出
spacing 唔會係問題

Saric其實得31%三分
fox打無球同廢佢武功無乜分別
JJ就同Simmons同一個位
同埋射波仲海鮮過Fox(7x%FT同59%FT)

打cut in backdoor

寧願76人trade down多d選擇
睇kings急唔急搵core

Kings 成班role player 格
如果想博我係kings 會博Dennis smith

第五Pick Smith好似太高
第十又應該無左
BTW唔好意思騎劫左你地個Post

Dennis 無傷過acl既話應該穩入前5（Jayson Tatum 我唔識欣賞，Issaac伏多）

如果蟬師無左佢，都唔知選邊個好

tatum起碼射波好

issac應該連chriss都唔及

Tatum 好似睇緊90年代初d 射手咁

Issac打到有AK 7成都好好了
Tatum我睇淡D
因為防守太Hea
不過多得分手段係難求既

Frank Nixxxxxxxxx

仆街係Ntilikina

伏到呢

今年大年，唔賭海外啦

Sim C:禾要打三角禾要大PG有防牙

7'1 wingspan

感覺上太raw
Nyk呢個環境搏唔過

榜眼真係好難諗，狀元基本定左
其他個幾個都係差唔多級數

唔係ball咩？

好似話jackson同fox都有機

100% ball

已經唔係100%好耐啦

佢話姐

L.A. Lakers Not Entirely Sold on Lonzo Ball, Holding out Hope for Markelle Fultz

KEVIN DING

有得揀 Fultz 肯定要佢啦

連 Ding 都話 Lonzo 表現唔錯
但係又話湖人 not sold
睇黎真係 smokescreen
想 Lonzo 參與更多 workout，因為今次 1 on 1 drill 好多野都睇唔到

仲有13日

woj話佢係煙幕
想迫ball參與d更高對抗既workout
再睇下有無吸引力
之前話想佢同fox 1on1
唔知堅定流

點解BALL 入唔到湖人

draft news

Mark Medina‏
Hard to evaluate workouts given restrictions. But I'm told Lonzo Ball wasn't in best shape for his Lakers workout

@AdamZagoria
Projected No. 1 pick Markelle Fultz is expected to meet this week with the Lakers, per source. Has met with Celtics

@Gambo987
Josh Jackson has been promised - has worked out for Lakers in LA. Has not worked out for Phoenix yet. It could be Philly but likely Lakers.

@stevekylerNBA
I saw reports of Jackson having a promise - if he has one it's not the Lakers, they have been adamant they have promised nothing to anyone.

波仔

睇reddit d人都講得啱
其實bos 都pick硬富仔
lakers 根本冇必要放煙幕
even bos pick ball
LA有富仔根本唔蝕

老實講ball out of shape 根本抵死
周圍上電視，拍廣告，冇將全副精神放係實際野上

收到Wind JJ Workout完潮唔去Boston
唔知係咪有隊比左承諾話Pick佢

我都見到

其實Dlo X B囝 JJ 新界牛/Dlo JJ B囝 新界牛 X都幾好洗
唔知下年你地出乜陣

我一路都支持
DLo
JJ
Ingram
牛
豬

jj ingram完全可以cover到dlo所謂pkaymaking 能力差
防守又會有一定提升

Zubac增下磅會好D
佢打正選Ball Movement會再好D
之前見到佢成碌竹咁

要減肥增肌就真

yes 真係鬆架d肉

我睇左黃綠果場咁大把
記得佢比Brown爆開左

如果要搵原因嘅，可能係想佢再去 workout
如果簡硬 Lonzo 佢根本無必要去

波同佢老豆上左 Jimmy Kimmel Live
好心佢增下肌
真係當正實揀佢咁
前幾日見到 富大隻左勁多

掛住做show
邊有時間

有冇ching開個post傾draft+fa牙

@coachdavemiller
Sources telling me that Josh Jackson will be working out for the Lakers this afternoon in El Segundo...

睇下會唔會迫到 Lonzo commit to 2nd workout

Ding & Medina‏ 都話 Lonzo 第一次 workout 表現普普通通
但係 Trudell 好似又話係假消息
到底信邊個好

唔知 JJ workout 會唔會有類似新聞呢

佢練天勾呀

一錄竹就夠

牙波

仲有9日

flutz 去boston workout 唔掂單野應該流
ball 同jj 都唔去boston workout
咁boston pick邊個

唔係話唔掂
只係射波失準

JJ無啦啦workout 兩次？

係
有傳係迫ball workout 第2次既手段

我真係唔明，點解仲要講到一定pick ball
咩都係為ball 而做，就算話佢差都係放煙幕，想包底包到幾時
上次jj workout 係自己trainer 幫佢做既
今次係lakers安排內容，安排一d佢可以會做既戰術位置

簽flutz ball jj 我都ok
但fox 真係無興趣

我都咁諗

想ball >jj

Fox 不如trade 左去

同意

想問幾時draft ?

22/6好似係

Markelle Fultz will work out for the Lakers on Thursday. No official date yet for Lonzo Ball but there will be a second workout.

近期d wind已經達到左唔知潮會揀邊個既效果了

其實甚至已經去到jj>ball

由當初係狀元大熱，到依家個風向已經連個2nd 都好有機會保唔住，一定有d問題

都可能係擾亂視線only
比人一早知揀邊個冇乜好處

不過唱淡ball我又真係諗唔到用意何在
反而有arizona媒體話有球隊promise jj
真係有排估

@LakersSBN
Josh Jackson isn’t the only lottery talent getting a second look. Lakers are finalizing another workout with Lonzo

似乎真係有用

According to Mark Medina of the Southern California News Group, it appears Fultz will work out with, in addition to meet with, the Lakers

Fultz 居然肯 workout

av有冇性趣傾其他隊既draft/offseason

循例行一趟

好過100% commit自己落一隊到
佢啱啱簽左個agent

完全唔明點解 Hayward 對熱火有興趣

求其開個post廢事騎劫呢到?

好似本身只係肯 interview，依家連 workout 都肯
我係佢就點都唔 workout，反正肯定唔會跌出 top 3

無所謂

The Miami Heat Front Office does not confirm or deny rumours. This allows for other teams to easily mention Miami as a possible other destination for leverage because they know it won't be refuted. Think similar to how Los Angles used to be the boogeyman to steal a different NFL team every season.

The Miami Heat Beat reporters benefit from this because they can talk up any rumour reported by some outside source (Like Marc Stien, even if he has an overall positive reputation) and it's a win-win since it's usually made up.
What the Miami Heat and their beat reporters don't do is make up sources. The Heat organization is not cool with that and limits inside scoops offered to beat reporters who put out bad information. The result of this has been that our beat staff has been historically extremely reliable.
I did not believe there was a chance in hell of Hayward seriously considering us in those two earlier reports. But if Barry Jackson of the Miami Herald is saying he has a source, I trust him when he says there is actual interest from Gordon Hayward or his agent.

禾開啦 team fans未必對其他隊有性趣

我估策略上fultz係想逼一逼bos
不過倒翻轉，LA媒體大可以唱淡佢

[NBA] draft/FA 討論

(king下其他隊的)

真 同bos心戰下 雖然都應該冇用

1 on 1 黎講，Ball 一定比 D fox 撚狗咁撚，一下first step都輕鬆過左 Ball

ball淨係可以stepback左邊射波

無必要wor
一陣去湖workout 傷左無謂

1-on-none唔會驚傷掛
應該都係做下drill射下波

諗諗下咁做咩唔放風吹到ball workout神級表演博Bos 1st pick pick佢咁潮就可以pick到富仔

ball自己唔肯去bos

睇workout interview,jj 對答得體，又會上情緒管理班，睇得出對自己要求高，又有爭勝心，態度勝過一切
反觀ball場外新聞就多，希望second workout會更有表現

JJ intangibles 真係好好

Josh Jackson cancels Celtics workout

Lonzo Ball's 2nd workout with the Lakers will be at an undisclosed location on Fri. He wants them to see his work ethic& training methods.

Adrian Wojnarowski: People around NBA feel LeBron James ‘likely’ to join Lakers or Clippers

要睇佢iso 突破分波，不了

Lebron 去湖人
諗起 Kobe + Lebron fans 支持同一隊就好笑

精神分裂

實唔會啦

要走既大把選擇
要去洛杉磯既，點解唔去大飛

佢肯走一定係組巨頭方式
可能好似騎士咁，1 key FA + 1 young asset trade
湖人係 LA 有吸引力有 cap space
不過我同意係極 unlikely

占士係唔會離開東岸
果d新聞作得就作

利申 不嬲唔鍾意占士

Mark Medina‏Verified account
Lakers holding firm on not making Ingram available in trades. Prospects have told Lakers they want to play w/ him

De'Aaron Fox Says His Motivation in Sweet 16 vs. UCLA Was to Shut LaVar Ball Up

無論去邊隊都好，Lonzo 第一季實比隊隊針對咁打

Lakers plans to trade down to No4 pick
點睇

為左送走 deng or mozgov 份約嘅會好反對
拎 2nd pick trade down 換未來太陽首輪可以考慮
最理想係 trade dlo 換 4th pick
fultz lonzo JJ fox 其中二個配 Ingram

清到約都反
Ching你想點

dlo打撚左兩年nba你咁都要換個新既 咁冒險

就係打左兩年都唔夠impressive呢

清約：不了
trade dlo: 好呀lur飯應

湖繼續用新仔嘅無需要清約 clear cap space
短期內唔會 contend 到
不如留低 deng mozgov 做 mentor

的確係冒險，不過 dlo/ingram 本身都未好似 Towns 咁證明到自已有能力未來做 franchise player
呢個階段黎講搵佢地做核心球員一樣係冒險

我覺得 4th pick trade value 暫時 > dlo，≤ ingram
咁 trade 法有賺，又唔怕會出現撞位問題，所以讚成

換到 proven players (e.g. butler, pg13) 需要清約嘅我一樣係話「好呀lur飯應」
繼續用新仔做核心，咁清約黎做咩？

我羅乃是潮人少主！！！新一代老大！！

Marc Stein
League sources tell @ZachLowe_NBA and me that the Sixers and Celtics are in serious talks on a trade involving the No. 1 overall pick.

Zach Lowe says the deal is agreed to in principle and that he'd be surprised if it didn't go through.

Woj

Boston would acquire Sixers No. 3 overall pick in 2017 and package to include future first from Sixers, sources say.

Deal talks are far enough along that Fultz could be on his way to Philadelphia for a meeting Saturday, sources say.

見好多人話 Celtics 想 draft JJ 所以先 trade down

問題係 -
1) Celtics 根本未 workout 過 Lonzo 同 JJ，點解唔安排左 workout 先再 trade？
2) 萬一到時湖人 2nd pick 簡左 JJ，咁 Celtics 換 3rd pick 都簡唔到 JJ
3) 點解唔等到 draft night 簡左 Fultz 先再交易佢換 JJ，要咁快出手？

似乎 trade 係因為唔鐘意 Fultz
可能係 workout 果時表現唔好或者 interview 睇得出心態有問題
不過都係唔明點解咁早 trade

Jonathan Givony
Word out of LA is Markelle Fultz "murdered" his Lakers workout yesterday. May be "the best one" they've seen. Sadly, likely all for naught.

Multiple sources have told me that Magic "is in love" with Fultz. May try to move up to #1, possibly with a Julius Randle + #2 pick offer.

Also was told that Josh Jackson's workout in LA "did not go well at all." Brought high energy but struggled with his shooting and handle.

唔知仲有無機會 trade 到 1st pick 簡 Fultz

要加牛 不了

始終覺得 Fultz 同 Lonzo JJ 係兩個級別
加多個 Clarkson 換 1st pick 我都肯
不過點都唔夠 76ers 未來首輪吸引

Lakers badly wanted Fultz, but Ainge refused deal
Lakers prefers Fox over Lonzo and Jackson
Suns badly want Lonzo
Lakers wants 2018 first rounder
Lakers willing to move Randle and wants to dump Deng

Fox over lonzo and jackson

咁我唔明點解波士頓要trade down

對佢黎講三個都一樣？

講咩
Fox 連第二次workout 都未有安排

有 rumor 話 Magic 本人好鐘意 Fox
4th pick 簡佢我 ok，2nd pick 就唔好啦

因為唔想簡 Fultz
76ers offer 又唔差
好似係下季湖人 unprotected pick
有機會入 top 3

明明jj 場外因素仲衰過老波
點解無咩人提

Bs 同fultz 都係大量持球型

唔睇好

jj場外衰咩？
小留意jj

同埋 Embiid 又要低位球權
不過有機會 draft 到 potential superstar 嘅去馬可以理解
fultz clearly best talent in the draft

樓主係邊撚個

如果咁換我覺得老塞會計錯數

好有信心湖人下年個pick 會8-14

?

差極應該都有 top 10 pick，萬一湖人下季尾五，個 pick 有三成機會入 top 3
Celtics 啱 Fultz 嘅直頭唔會考慮 trade 啦

Bos trade down for JJ

76 trade up for Fultz

咁我湖pick 咩人係咪已經.....🤔

香討狗死返去香討

you mean trade day trade?
如果 Celtics 對 JJ 真係有興趣 (呢個階段我唔信)
湖人可以簡 JJ force trade for Fultz

ok

如果fultz 真係咁鎖定
點會去幾到workout

Bs同kat都無黎湖人workout

我覺得波富JJ差距真係唔遠

Magic 識貨
咁多個新人最stand out真係FOX
唯一一個打波有rthym

rumor 話 Fultz 知 Celtics 未必一定簡佢所以先去湖 workout
我會話 Fultz 同 Lonzo/JJ 差距同 Simmons <--> Ingram 有得比

我唔覺得fultz 係TD lbj 呢類會統治聯盟既球員
頂盡未cp3同dwill (as jazz) 咁上下差距

其實有個傳聞係3方交易

Jonathan Wasserman @NBADraftWass

Hearing this could wind up being a 3-team trade between Philadelphia-Boston-Chicago including Butler, Okafor and lots of picks

同 Buddy 一樣好有球星味
係驚佢同 Mudiay 一樣，佢兩個 skillset 好相似

好耐都無試過有呢類級數
AD Towns 進攻當時 unproven，Embiid injury risk，Wiggins Simmons too raw

yes
係唔知公牛未到 free agency 之前肯唔肯 trade Butler for 3rd pick

btw Zubac 本身預係 mid 1st round
之所以跌到比湖人簡中係因為佢想直接黎 NBA 打
通常 NBA 球隊都會因為球員發展同 cap space 考慮，要求班歐洲 prospect 係其他國家打多幾年先登陸 NBA

D動作好古典

估計係
76人出3#+奧卡福+2018我湖首輪 得到 狀元
bos出狀元，得到 butler
bulls出butler，得到 3#+奧卡福+2018我湖首輪

有時間睇下

同意
不過我估 76ers：unprotected lakers pick 同 okafor 只肯出其一
頂多送你一堆 2nd round picks

76人搭埋ok4真係冇咩所謂

okafor vs lakers 18 unprotected vs 76ers 18 top 5 protected
trade value 你會點排？

有冇人講下5-10th pick

Lal>phi >ok4

混戰
好難估
That's y先後有人擦三角鞋

咁講法公牛好易換到 Okafor
Portis 加小小野已經換到

捧隊波一定要盲目支持所有野？
話 Simmons draft 果時勁過 Ingram 有咩問題
咁不如直頭話 Randle 勁過 Towns 啦

隻揪

butler真係值#1?

如果仲換到2個有機係top3既pick就唔同講法了

假設fultz真係未如理想

值，幾可有兩年約 all nba level 比你換到，仲要攻防都有

值
要衝擊聯盟係要負出代價
當年熱火組隊用左好多pick
箂利講左句： now or never

其他野唔講
Simmons 無 vision？

唔同case啦

樓主
我屌你老母臭閪呀

bos 仲有個18年籃網首輪（睇好籃網又包尾 )
今年果個換左butler, 都仲有cap 可以係18年fa 搶多粒星

18fa 放哂smart ab0 it先可能夠cap

Ab0一定要15m以上，smart難估，10m年走唔甩

黑毛同it 就放左去算啦

黑毛份約好抵屌啊

trade butler 其中一個好處係到時唔怕要迫住好貴續班 guard
唔睇好 Celtics 會留得曬佢地

冇可能會續哂啦
冇乜必要

裝甲狗講野唔洗理

點解有兩個湖po

巴打比較下兩個group 就明

大家傾唔岩咪分左post
自己有個poat 唔去 係要黎呢到搞人

Word out of Boston is that #Sixers and #Cetlics may come to an agreement but trade won't be done until draft night.

#Lakers can screws things up by drafting Josh Jackson. That's why word out of Boston is #Celtics want to wait until draft night.

湖人簡左 JJ 咁單 trade 點算？
如果 draft JJ = 換到 Fultz 咁我 100% 支持 draft JJ

點樣換fultz

前提係 Celtics 想要 JJ 唔想要 Fultz，湖人咪有機會 trade up
始終覺得 Ainge 係想要個 unprotected 湖 pick，對 Fultz 有保留先願意同 76ers 交易

邊個搞邊個？

不如你分下先後次序
到底係我無啦啦走過去鬧人
定係
有人過黎鬧我老母然後其他人係個「真」湖 post quote 呢邊 d 野黎串我？

人地係你個po見到啲論點on9 quote過去自己笑好出奇？
人地個湖post多數都舊登見過
你個post又塞迷又潛力狼，連高登老鼠都有
邊個係真湖po呢咁
舊登湖一直比呢堆會員串搞事，你就走去同人打飛機

你自已已經答左你嘅問題：「邊個搞邊個？」
仲特登唔提鬧人老母果下

btw 連 Deng 做到 mentor + Deng/Mozgov 做緊 mentor role 都唔知，仲好意思話其他人唔係真湖迷

撚知你係邊到比人屌老母咩 自己cap啦屌 屎都要幫你紋咩
果兩咁嘅cp值叫mentor? 教班細點樣r大約呀？就算呢兩個prime都未到好勁啦下話 老屎忽老球員就叫mentor? 場都冇得出呀mentor 人地KG教Towns就係叫mentor喇，覺得你先係錯囉
比人老強完仲同人做fd

巴打，你被暗示為假湖既原因係，你同佢地口中既 老鼠 有來往 。仲惡過共產黨

要ball好過啦

唔知你新會員定咩，舊登多數湖迷（除左華大狗）根本一直唔會出公海講野，因為一到敏感話題就會比人話02黑哨還左未，有咩資格講野，再睇返呢個會員仲同以前爆閘搞事開果班會員有講有笑
所以分左post傾好正常，但樓豬咪又一樣亂入人地個post, 其實佢都唔係好高水平tbh

exactly
你自已都話自已唔知咁你出咩聲？

能力/表現同 mentoring 根本無直接關係
無錯好似 KG Duncan 咁過去能力強當然 mentor 果時有權威性好多
但係以前唔勁一樣可以做到 mentor，點解一定要出場先做到 mentor
KG 最尾果年出場時間仲少過今季 Deng Mozgov，唔通 KG 又做唔到 mentor？

自已睇下啦

Walton 咁講
Walton praises Mozgov and Deng for being “very professional” and for mentoring the team’s young roster.

Lakers Forward Luol Deng Making Positive Impact On Brandon Ingram

Thibodeau 咁講
Minnesota Timberwolves coach Tom Thibodeau, who coached Deng in Chicago, praised him for mentoring All-Star forward Jimmy Butler during his rookie season (2011-12).

Butler 自已都係咁講
Bulls' Jimmy Butler has assumed indispensable role of mentor Luol Deng

Deng took Butler under his wing when Deng stood as Tom Thibodeau's indispensable two-way player and Butler mostly sat. Night after night, Deng would text Butler during Butler's mostly inactive rookie season, telling him to meet him at the Berto Center for extra work.

"It's crazy how everything works," Butler said. "Lu is the main one who always told me to be ready and keep working on my game and be confident. He told me I belonged here. Stuff like that goes a long way and that's stuff that everybody doesn't see and hear. Lu is a key part to me keeping my head into the game.

"The way I look at it, I owe him a little bit," Butler said, a sly smile forming. "That's why I'm going to show him the protege is doing it."

簽 Deng Mozgov 果時嘅新聞
The thought was that not only would Deng be able to give them valuable minutes at both forward positions, but he would also serve as an excellent mentor for second overall pick and fellow Duke product Brandon Ingram.
Mozgov also could be a mentor to Ivica Zubac, the 7-foot Croatian teenager drafted by the Lakers with the 32nd overall pick last week.

The thought was that not only would Deng be able to give them valuable minutes at both forward positions, but he would also serve as an excellent mentor for second overall pick and fellow Duke product Brandon Ingram.

自已唔識唔緊要，唔識走去串人 on 9 先係問題

屌係打咁大段野圖都未cap到

咁係咪我以後唔出公海，你地就唔分 post 先？
講到係因為我出公海先嘈咁，根本就係搵緊籍口

我覺得mentor呢樣野好主觀wor,
點解能力一定同做唔做到mentor role冇關係，你係球員都唔會聽個二打六講野當佢係老師啦下話 不過當然我credibility唔夠Luke 黎，收聲算

我覺得老鄧教到b囝防守同唔怕打身體對坑wor

如果b囝學到老鄧打防守同態度真係好抵比

夏士林呢個2打6
Wade 同lbj都好聽佢講

大把球員能力上差過佢兩個一樣做到 mentor
自已睇下

唔敢講百分百，但事實上你呢個舉動對舊登班湖黎講係好黑人憎，唔受你玩好合理，唔係講咩，湖兩幾年沉到咁都仲有人爆閘搞事你就知湖係公海根本係原罪黎
但而家有得返轉頭咩 以後唔好入人po算啦，你話人地屌你老母你咪屌返人一句老母囉，你又入人地po屌哂人地垃圾

等我仲以為係你個湖po到講 咁你爆閘唔合理啦

一個例子否定你論點
點解 Sunny 平時都有去公海又無事？
根本就係搵籍口，講到底咪又係所謂「反」 dlo 者就唔係真湖迷

紅字：前面講左啦，有人無啦啦 quote 我
有人屌我老母，然後有人係自已小圈子 post quote 我講野串我，然後你話係我搞事先？

David Aldridge
Trade between Philly and Boston will be finalized on Monday, per source. Sides have agreed. Sixers will get first pick and take Fultz.

Woj
Sixers needed Fultz workout/meeting to complete deal w/ Celtics and, as expected, sides have deal for No. 1 pick. Trade call planned Monday.

trade confirm 了

Penny 同Webber 互換個年加左d咩？

係咪基本確定了
1:富
2:波
3:jj

？

呢個posrt #224算唔算

1. 人地唔係你個湖po屌你老母唔等於你可以爆閘bor, 兩回事黎，係返個po到屌返佢老母咪得
2. 去其他po quote 人地野攞黎笑好正常，唔信嘅你得閒入下啲足球post都大把，唔等於可以爆閘bor，咁樣可以爆閘嘅我諗波台唔使要
至於反羅呢樣野，其實舊登一直都有，但舊登迷羅同反羅一直好好傾，你不如諗下係咪你自己問題

新會員？不嬲反香討u汪㗎啦

話不投機半句多
唔岩傾未唔傾囉

駛咩咁多道理咁多未

阻住我睇post

Fultz 應該確定
2nd pick 難講
3rd pick 睇 2nd pick 點簡

你完全無視我論點

「一個例子否定你論點
點解 Sunny 平時都有去公海又無事？」

如果湖draft jj可以搞亂檔就去馬啦

你fd子爆閘仲大條道理話人地錯哂全部係籍口點睇？

夾左波士頓個jj 叫波士頓比多個pick 還人囉

不唔不嬲係一回事
你話我先爆閘唔啱，然後結果發現係調返轉，然後你 justify 佢爆閘行為？

Lonzo 去 Celtics 諗起都好笑

比起fultz, ball 更加唔岩波士頓用

係囉 波士頓有風險架喎
湖同波士頓世仇 實畀你揀到JJ?

可以暗底magic 同左佢講會pick 咩人🤔

屌你打咁多鬼答得哂咩，講到無視當正自己咁高地位
呢個鬼知咩，讀心神探呀，不過見你同公海啲人fd到又話一齊開draft/fa po咁 建議你唔好拖人落水，陣間又得罪多個 不過我覺得除左出公海，你語氣都好尻tbh, 有種當正自己高高在上feel
不過點講你爆閘呢個行為冇得講啦，真係好肉酸，人地圍爐又冇搞鳩你你又去搞鳩人，仲要大條道理
唔講了，冇咁多時間mon連登

我睇法係 Celtics 覺得簡 Fultz Lonzo JJ 都無咩分別
反正無所謂，trade down 又有湖下季個 pick or even more (76ers future pick)
所以同意 trade

果條友係物水我都唔知，其實你知唔知爆閘點解

會唔會湖同波士頓再trade 2 3號pick
咁咪大家happy囉

笑撚死
又話湖人未必會pick ball
又話workout 多次jj代表pick jj

講左pick 硬波又話人影響討論又呢又路

愛滋佬不如你選jj 打我面啦

唔講其他人，就講你，你自已點諗無理由要做讀心神探先知掛
點解我出公海係死罪，其他人唔係？

紅字：明明上面先講緊話你地爆閘先，你仲話係不嬲，依家又話無爆閘？

睇下 Celtics 肯出咩
我覺得 Celtics 肯出嘅野湖人會覺得唔夠，湖人要求嘅 Celitcs 又覺得太多/無需要

你同我講？

係bs 呢個球員我都同意你既睇法

仲要第一年就報銷

都重要
隊友走位呢個因素有幾大影響就算係 eye test 都未必睇得出
但係 finishing 果方面數據上 account 到

講真 Simmons vision 呢樣野真係無咩好嘈，佢呢方面係勁

睇佢打summer league啲傳波好撚勁 又撞得下 係射波差啲

Ncaa MM都打唔到
全隊比佢洗數據

仲要有傳ncaa隊友都唔鐘意佢

你諗下 dlo physical tool 對比之下咁差，點解當時會 2nd/3rd pick 到，到底係睇中佢咩
你就明點解有唔少人好似針住佢呢樣野黎批評咁

bill or luke?
luke, kobe, odom vision 都唔係 elite
如果係比同位置能力接近嘅球員比算係勁

Derek Bodner‏
Celtics will get Lakers pick if it falls between 2 and 5 in the 2018 draft, per league source. If not, the Celtics will get the Kings in '19

對 76ers 幾有利

當時 dlo 最有吸引力一定係 vision/playmaking

2-5 protected益bos多d啦

同之前 rumor 果單 unprotected lakers picks + 76ers future pick
我係 76ers 零願出依家果個 offer
好大機會 convert lakers pick

咁睇低你隊波

passing instinct 咪係

原來我一直搞錯左
以為個 protection 係 2 - 7
咁無野啦，湖人下季無 tank 動力個 pick 應該唔會咁高順位掛

draftexpress 個 format 係咁
年年個個都係 physical tool 行先
唔關先後次序事

唔通咁又代表 Okafor 係靠 physical tool 勁咩

咁都有得笑

收皮啦樓主

依然唔覺pg 18年會黎
湖今年trade到點都去馬左先

點都唔會trade啦

反羅係咪入呢個post 討論就得？
利伸 假湖

係

應該2nd pick 拎黎搭俄釘換隻底

我同意
PG13 肯 commit to resign with lakers 嘅無謂冒險
假設真係騎士 trade 到佢，下年贏冠軍，佢咁唔改變主意留隊？

如果出 2nd pick 一定要 Pacers 食其中一張爛約
計 trade value：2nd pick > Ingram > Dlo

等fa 算啦

dlo換#12個trade有無機清到俄佬走

可以送走一份爛約
不過我覺得湖人就咁換有小小唔抵
同埋 Pacers 要你個 12nd pick 不如同騎士三方交易拎 3+ 首輪/年輕球員仲好

There is still a lot to like about both Russell and Randle as well, but there are also ongoing questions about how well they take criticism, according to team sources. Lakers head coach Luke Walton entered the season asking Russell to be less of a know-it-all and more of a leader for the group, while he hoped Randle would emulate Draymond Green in using every perceived slight as motivation. Though both players improved their games, neither advanced as far as Walton had hoped. Russell was inconsistent with his professionalism, and Randle often lost messages given to him if they were delivered harshly.

呢條友 d 料好準

呢兩條友都係早走早著，完全睇唔到任何希望呢兩個人身上

心態上改變，好睇個人造化。
能夠做到知恥近乎勇，有又幾多個？
湖以前有一個:Kobe

好想知篇文話 professionalism 係指衰咩
成日玩玩下？

我估都係。我純粹睇 DLO既ig, 武斷估計DLO衰貪玩。好難想像，一個職業 球員，表現會咁唔穩定。

其實佢training唔po相姐
ig share開心野都正常啦
果日入完40分輸波即刻加操射波喎 算係咁啦

希望係咁。我都想比DLo binc 。
另外，lakers nation 不時都會post 幫靚仔既絲波片，目測Jc 係最勤力，之後到bi and Nance

唔好玩啦心態改變
Kobe由未入NBA已經講明要做最偉大湖人，攞5至6隻RINGS
個個第一眼見到Kobe已經知佢會成功

Adrian Wojnarowski @WojVerticalNBA

Lakers are trading Tim Mozgov and D'Angelo Russell to Nets for Brook Lopez and 27th pick Thursday, sources say.
6:09 PM · Jun 20, 2017

DLO

..........Brook ?

管理層應該覺得dlo心態上有問題

屌，純粹用dlo 黎清cap

唉

羅.....

點解唔用jc要用羅

D仔生涯已完 之後變浪人

公道嘅 JC好似勤力啲 羅仔佢之前電話單野同態度我諗湖一向都唔係點妥佢

其實唔值 不過睇個勢 湖覺得拉到Lonzo, PG嚟先盡地一鋪

Lopez

其實lopez唔差呀,上季打埋stretch 5,最緊要得一年約,中伏都唔怕

Adrian Wojnarowski @WojVerticalNBA

For the Lakers, this is longer-term play to clear space for Paul George and LeBron James pursuit. Lonzo Ball on way at No.2

呢兩三年真係諗住大燒錢

我愛羅呀

如果唔係上年on99簽左兩份毒約

睇黎Lakers 想今個season 簽 PG番黎。
Dlo個trade 真係純粹為清cap,感覺有d唔抵。
27+28 pick + Randle/Jc. 換pg,大家點睇。

搞鳩波士頓

網隊同湖人都變強左

下年個兩個pick

大家未開季之前支唔支持 tank？
我見絕大部份人年年都反對 tank
Mitch 同 Jim Buss 當時 job on the line，又係唔想再 tank，FA 想補強
勁球員唔肯黎，咪唯有簽佢兩個
簽四年 no team option 長約肯定係衰
不過同時要諗，唔咁開約佢地仲會唔會黎
Deng 屬於呢種情況，Mozgov 唔敢肯定唔係

我覺得至少至少都要 randle + clarkson + 尾輪簽

講真單交易唔算差
如果 brolo 肯續約，直頭有賺

上年簽呢兩份約已經鬧到死啦 又貴又長
同價但遞減人工都叫好啲 但佢好似唔係呢

Zubac打返bench

我只係知道唔開四年比 Deng 佢唔會黎
Mozgov 唔清楚
上季肯 commit to tank 直頭兩個都唔會簽
歸根究底都係因為太心急唔 tank

Zubac 其實未準備好打正選
只係我地隊波同位置又無任何有實力/潛力嘅球員先有機會比到佢
跟 brolo 學下野啦，除左籃版能力之外

今年大把人都諗住tank wor
一早知今年要全力tank 先保到pick 啦

我覺得當佢condom

睇下佢有3分夾唔夾到Walton

認真
無論香討又好，reddit 又好，高登又好
我見大部份人都係反 tank

應該會搏下表弟黎唔黎
唔黎就試續lopez

我本人就覺得要tank既

俄佬講緊prime都唔值呢個價啦
Deng prime就拎得起呢個價

Deng 本身有 Wizards 個三年 offer
湖人想搶佢唯有出四年
姐係 Conley 打得再好都唔值均薪 30M+
但係要簽/續佢無辦法啦

屌你我個Dlo😢

如果個pick再高d都算係good trade既....而家得個27+brook就唔太值

可能 dlo trade value 比我想像中仲低
照計應該換到 22nd pick
or even 22 + 27 兩個

路過 希望lopez響lakers有好表現

好撚嬲呀我羅

賣還賣 唔好賤賣啦

希望

比起尾輪 pick，其實 BroLo 先係重點
right system/team 之下佢有能力做得 top 5 中鋒
你換到 PG13 過黎都唔想浪費佢一年 prime/peak
緊係要換 d 即戰力返黎幫佢

但人地食左俄佬份毒約 不要太過份

食 Mozgov + BroLo expiring contract = 一個 12th pick 左右
12th pick + 27th pick = 10th pick
姐係 Dlo value 比我原先想像 5th - 7th pick 仲要低

我prefer 留jc, 佢做第六人出黎搶分幾好

jc value 大d randle 大不了唔續約
依家全力玩2018 summer
基本上只會留ingram 同 No.2

Lakers, per sources, engaged Sacramento in talks that would have sent the 2nd pick to the Kings for Sac’s two 1st-rounders (5 and 10) (1/2)

Lakers would have then packaged one of the Kings’ picks w/27 & 28 along w/player in offer to Indy for Paul George. But Kings said no (2/2).

姐係 randle or clarkson + 27th pick + 28th pick 唔夠換

其實我真係麻麻Ingram
有得揀我會留 dlo 打off ball
比粒波p 13 or ball控

PG13呢種心態先好睇 ，唔夠打就組巨頭

佢咩心態關湖人咩事？嚟湖人組頭我又無所謂啊

佢咩心態關湖人咩事？嚟湖人組巨頭我又無所謂啊

5-7 pick真係太樂觀

我係隔離個 post 話 Dlo 無 top 3 pick value 直頭比人鬧添
依家 10th pick 左右我又覺得太低
不過可能得 Nets 肯接 Mozgov

其實得番湖fans覺得 Dlo 仲好有潛質，但係全nba都唔覺

潛質可以潛足一世
Bi既潛質季尾已展露到
Dlo既潛質呢？希望去到nets.佢會展露到佢既potential

潛力有嘅，不過真係要調整下 expectation

點會

The new regime simply didn't think highly of Russell and Luke didn't push back against their concerns. Pelinka has never thought high of him, and actually saw his athleticism and lack of defensive understanding as a huge issue.
However, the biggest issue was that the FO and staff believed D'Lo would never live up to the contract he was going to inevitably want it two years. So if they never had intentions to keep him at the price point he was surely to ask for (and probably command) this offseason was the best time to trade him as he allowed them to shed the Moz contract, pick up a pick, he wasn't in his last year of his contract, and move forward with the guys they think highly of.

Ingram路好咁老定呀 magic夠話mentor dlo同dlo會係superstar

唔好

有可能出佢清埋 Deng

玩到咁大。

證明你唔識睇波
好彩MAGIC眼光唔同你一樣
Ingram絕對有能力做到ALL TIME GREAT
Dlo就算鳩數啦，未Pick之前都覺得佢唔掂，兩年過後亦睇唔到有咩進步空間

又係開住個數據表話b囝水貨

真心覺得BI打得唔差。
Defence 同年齡黎講，一定係top
進攻：all star 後d剷籃好有威脅，好多時都draw到犯規。打快攻，做箭頭，基本上拎硬兩分。
Turn around jump shoot 呢個年齡黎講。不過pull up感覺上都唔多穩定

係度講會唔會都被人屌
唔講清約/pick個d，就咁dlo換brolo我都會去馬

仲話唔值個啲真係神神地
以為dlo有寶咩 算好好啦

呀清 你咁又真係誇張左

av哥都冇你咁唔理性

如果當時傾緊 dlo 換 butler + 清 deng/mozgov 張約佢地都唔肯
brolo 難怪會話唔值

有人話唔值咩

butler or brolo?

成班真湖
dlo+deng+28 for butler 都唔肯喎

講左十萬次，射波呢D野可以Train
點樣去approach打波先最重要
Dlo果D就收皮啦，剷又唔撚剷得，又唔係咩playmaker，連射球波都唔掂，work ethic又冇
不過有D人鍾意掩埋隻眼睇波既，最緊要Magic同Rob唔係就得

Dlo跑得慢，跳唔高，點練

好欣賞 Magic 咁有決心
真係要讚下

有啦 又唔鐘意得28pick咁低又醒

同埋Brook Lopez係而家呢個球壇算係頂級c 好撚正架啦 仲想點？ 有邊隊會幫你食mozgoz?

所以我都話預有機會被人屌
一黎我始終唔覺dlo係基石級，打左兩年都唔覺有咩大進步，身體質素都唔見得有咩好到要繼續賭佢既本錢
二黎個人幾鍾意brolo d進攻，攻力真係top C水準(防守/籃板另計)
三黎對湖人黎講，我地呢d係地球另一邊影響唔到佢地收入就講乜都得，人地主場入場人數個d係連kobe光環都無埋既時候實跌緊，養新仔十年八年根本唔會係湖人呢d大城市作風

Brolo

咪on9啦 個陣pg都無話黎
Trade 完butler 返黎又係得8-10 名
我寧願繼續tank練新仔啦
係依家有pg黎先唔同玩法

pg13 唔肯黎可以 FA 簽其他人，trade 其他勁球員
補強球隊實力吸引 FA 講真真係 common sense
仲要公牛幫你食爛約都反對 ...

睇你即食定練人仔姐

見到公牛咁仲話butler 引到fa

如果支持練新仔，同埋道理 PG 話想黎都唔應該簽/交易佢

湖人係 LA + 我地有 young trade assets
有 dlo inghram 2nd pick
公牛邊有得比

所以我由頭到尾都唔想trade

問題係唔係個個都係你咁諗呢
你睇下鬧我果班有幾多個一星期內轉曬軚

先唔講個pick唔係我地度
咁tank法tank到dlo完約好未？
先唔講上年幾多人話係時候唔tank全力爭個尾班車打playoff
依家又淨係轉哂口風tank tank tank
tank for what先
tank夠pick/新仔去換星開波又唔肯又要屌
真湖又要dlo做湖人未來，跟住又話要tank，dlo/jc/zubac/randle/bi，計埋今年可能pick ball，6個新人喇，再tank多個top pick番黎唔換任何人走又點養啊？

exactly

而家個問題係點trade pg既姐
有佢有信心上到playoff

你唔想trade咁你想唔想pg fa黎
如果想既，咪又係去返爭8-10個個位
咁又同你話練新仔背道而馳

用butler 開波不了

未trade dlo前 唔想

唔知 Mike Fisher d 料有幾準
如果小牛唔願意出 9th pick 換 Dlo 係真，咁 Nets 單交易肯定係 good trade

宜家坐定定睇點同溜馬deal啦 星期五前應該有料到

我估會星期四 draft 前有交易，同 dlo trade 一樣都係想 draft 之前處理好
除非真係傾唔掂

我指星期五就係draft之前 香港時間星期五早上draft嘛

開始覺得係 fail deal or even good deal
希望今季簽埋PG,免得夜長夢多 。2018 off season 再釣魚，組軍完成。
Ball BI PG + 2018 FA

原來 draft 係香港星期五早上
我記錯左

其實湖人可以即刻清到 cap 下星期搶 FA
睇下 Deng 張約會點處理

呢兩三年有咩搶
搶完唔見得贏到湧減薪籃球
真係寧願練新人

今年無乜人好搶

Lowry Millsap 我覺得值得追
想平小小 Collison Taj Patterson 都啱用

追Fa黎講,過埋選秀會，一切塵埃落定之後先再傾。

millsap 不了
應該打多兩年就冇

又undersize pf

清dlo就係想pick ball比佢打pg
Lowry不了

lowry d傷成日影響佢

講真，連個陣中最強新仔dlo都清走既時候，會唔會為左粒ball而唔追星級point guard
萬一追左lowry，分分鐘個2nd pick用埋去清約

Millsap 搶版幾勁，不過的確係可能好快退化
同意上面師兄講話星期五 draft 之後情況又會變

我依然覺得ingram at least 係呢個off season 係untouchable
2nd pick 反而有機會做籌碼(其實都不段有rumors 話可能會郁)

會唔會係同 trade value 有關？
係湖人 FO 心目中 Ingram 同 2nd pick 一樣咁重要
但係 2nd pick trade value 呢一刻更高

正式trade到PG之後我就唔覺會係untouchable喇

2nd pick 可以個選擇自由度高d
冇pg 既可以pick ball fox
想要wing 可以jj tatum

吹奏咁耐既菠蘿B,最尾可能得返B囝

我始終覺得呢單係一個good trade
以magic收拾上一手嘅爛攤子黎講
老老實實 俾晒機會dlo 冇爆發力 控球又唔太穩 上限已經睇到 講真邊到有咁多個curry
最好嘅時刻trade走佢又幫到球隊
下一個走應該係阿牛

如果 Ingram 發展不似預期，下季 offseason 可能佢都 trade 走埋

dlo 連單換 9th pick 都換唔到
我都認同係 good trade

According to an Indiana Sports writer, Paul George's move to the Los Angeles Lakers will be official soon, with only final details to be worked out.

come on

大家點睇
Pg 's agent told lakers not to move Dlo and Russel before Pg join lakers on 2018
Btw dlo and pg are under the same agent

知唔知咩 source

係ig page lakersfab5 睇到
但無quote source

dlo and russel?

Dlo and 牛
自膠

現階段agent影響唔大 因為deal緊trade pg黎

今日關於PG 既消息好靜

暴風雨前夕

大家點睇 27 pick 同 30pick。
感覺 build around L.ball
睇番今日 Walton 段interview , Walton 好睇重
阿ball makes his teammates better and change the way of UCLA playing 呢個特質。

yes

唔知會唔會放 Nance 上正選呢

28 換 30 + 42 good move

Bryant + nance 搭阿波 應該魚魚得水

Randle + deng + second round pick
換D wade 有冇得諗

紅字唔多認同，DLO 先21歲(96)，講緊係只係比牙BALL(97)果屆ROOKIE大一年，佢依類球員要浸下先爆發，仲有好高POTENTIAL，幾有信心DLO做到ALL STAR PLAYER

另外第一季果時陪老大FAREWELL左成年加個ON9 BS教練唔用佢
其實得上年依真正可以比到機會佢，佢明顯有比到進步
只可以講單TRADE係幫上手汁屎，如果PG唔黎，我到依家都覺得湖人會後悔

做到all star? 你發緊夢既時侯咪做到囉
五不像球員註定一世冇運行
好彩Magic醒目及早送走件雞肋

其實有無可能湖做PGtrade既第三方，不過湖係要love個隊搏PG下年fa

唔需要放棄 Lonzo or Ingram 下可以換到 Love 我支持
Love 依家 trade value 低到變左 underrated